關於果個叫盧越峰既黑警小弟有苦想呻下

初中果時佢入左黑社會，佢跟果個大佬好似叫XX文，活躍於九龍灣觀塘果邊，逢親過節都俾人打果個
咁有次放學小弟同班friends去九龍灣M記食野，佢大佬就連同佢同一齊出現，見到我地成班同學坐埋一枱就走黎問我地借錢，話咩用黎轉區，就咁昆鳩左小弟足足一舊水（11年果時一舊水對我尼個初中生黎講算好多）
咁借完小弟隔左幾個星期問個盧越峰佢大佬幾時還錢，佢就話幫我問隔左一日同我講話再問就接我放學割左我條利

有無相同老豆搵仔編號?

好似係#A1092